{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 소르젠떼 비지니스 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによって客室料金は基準人数以上の場合、追加料金が発生し、退室時間を超過する場合にも追加料金が自動的に請求されます。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要で、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、この点に留意してください。 物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。 入室利用案内では予約特典として他の宿泊施設に比べて平均1.3倍大きい客室を備えており、ホテル内のすべての場所ではWi-Fiを使用することができます。 スパ客室も保有しており、客室ウォッシュレットも設置されています。 客室内には3種充電器(Cタイプも含む)が備えられており、駐車スペースも完備されています。 無料でセルフランドリーも運営しており、全客室ではアイロンをレンタルすることができます。 遮光カーテンが備え付けられており、セーフティボックスも客室内に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約のお知らせによって追加料金が発生する場合はどんな場合ですか？",
            "answer": "予約のお知らせによって客室料金は基準人数以上の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合にはどのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難の際にはどのような処罰がありますか？",
            "answer": "物の破損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典として他の宿泊施設に比べて平均1.3倍大きい客室を備えており、ホテル内のすべての場所ではWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはスパ客室も保有しており、客室ウォッシュレットも設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何種類の充電器が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には3種充電器(Cタイプも含む)が備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースも完備されています。"
        },
        {
            "question": "セルフランドリーは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でセルフランドリーも運営しております。"
        },
        {
            "question": "アイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、全客室ではアイロンをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には遮光カーテンが備え付けられており、セーフティボックスも客室内に備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 490
    }
}